有冇發覺地鐵愈黎愈19 巴士愈黎愈好

除左個app

解決咗巴士空氣唔流通既問題先
巴士真係好臭

最撚憎東鐵綫個電視
大聲到仆街
朝早成車好靜
但部電視劇大聲到

巴士真係一個細菌病毒培槙室